台灣有小朋友俾風箏扯上天再跌落嚟

好彩冇事

唔爭氣笑左，真係fing 得好勁

應該一世難忘

完整版

明明15秒冇人喺度點解去到1分鐘有人喺度